iOS 同android 邊個好？

各有各好正評
其中一樣較好負評

又黎，咁樣左手打J舒服啲定右手打J舒服啲

月經post